[求中/西醫入] 我夜晚訓覺時自覺心跳快+重

呢兩晚好似嚴重左

琴晚訓覺，成晚唔知點解去左好多次廁所
訓係床度就覺得心跳快+重
成晚訓唔到搞到起身個人勁攰
同埋訓得唔好.........................

但我坐係度，或者做帶氧運動，或者企係度煮飯
又唔會覺得特別辛苦

係平躺時覺得心跳快+重.......................................

RIP TO ME

Rest in pieces